是日晚餐 餓撚請入。。。

個意粉好似好乾

燒賣

分2甩嚟ok?

嘔

少少乾啦但幾好食

龍津燒賣，之前連登仔話係世界級，今日第一次食，淋patpat嘅

麻麻地，比三甩你啦

M男食咩咁巴閉先

世界級垃圾
因為平到仆街 大把連登窮撚吹奏

睇到就飽 謝

好想食

Preserved food is not healthy

以前有排d 燒賣係幾正架, 配埋d 辣汁就係一流嘅香港小食, 不過而家果隻燒賣多粉到可以用極級劣食形容

戇鳩先食龍津
鬼口水意粉

This is hk

其實點解你一時正常一時又周圍撩交嗌

不用客氣

bb 燒賣麻麻地，意粉就唔錯，但以前好食啲

鬼唔知咩，自己食求其啦

邊有可能每秒假膠
扮都會攰

個意粉好乾

點解可以轉變咁大
上次食林記已經覺得中伏，今次龍津又係

個意粉好似以前惹味啲

Ok啦又唔算太乾嘅